發覺球員名定性左佢表現

搞笑射手-卡雲尼
搞笑鬼手-卡巴尼路

搞笑龍門:卡列斯